大家對煤氣有咩睇法?

買唔買得過

買啦
一買你就中棍

霉氣

on9仔先買

風險高＝倍升or跌到仆街

風險低＝慢升or唔郁，但都可以跌到仆街

自己諗

點解咁多人執著想買隻垃圾股

連登仔叫唔買之後你自己諗